有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水 (62)

唔小心六十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞 同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

傾完啦 依加卡住咗唔知點
因為一講車我自己都停唔到

其實年三十約我行花市 我果日又有野做
平時佢唔會傾電話 唔知無啦啦有日晏就星期日搵我話傾 我又唔得閒
其實係咪搵我攝時間 因為ig又見佢 成日有人車佢 佢應該真係好多人追 我又無優點

毒撚開po冇人理應該點解決

攝時間

打牌都唔專心d

好 一齊睇

可能佢對好多人都係咁 依樣你先清楚

有冇人接我

就快要改名做熄燈小毒撚

你係邊

我未上去呀
我有活動要7點先完

再夜啲上去

葵興

唔識行 炒粉接

邊個位等？

連燈小毒撚

地鐵站？

但要薯條

有有有 要唔要粉

我就係咁諗
但又圍內有個fd 追佢 又無次約到佢
（果個fd 唔知諗咩 講哂佢想追佢既野 比人聽 ）
Btw我係咪應該止蝕離場

gay佬

我而家過嚟？a出口等

好 行緊過去 唔洗急 chur緊in

要

劉明

櫻花蝦

又開新po

2半等，依家齊人未？

我好眼訓 好想訓

go

溫唔切midterm

未啦

咁仲唔去溫

眼瞓嗰陣溫其實都溫唔入腦

好彩唔得閑去姐

小狗大忙人

但依家唔溫聽日就食屎了

訓一個鐘起身溫

差邊個

好彩無去被公開處刑者

小狗都未得啦

好彩我唔係開門果個就真
我屌死佢地呀

依家瞓 瞓到三四點咁樣起身先最後沖廁

我7點黎

我一訓就變睡公主

可能你喺到就冇人遲呢

不了謝謝

搞咩呀佢

做乜咁耐

咁似我呀

公開徵求巴打做王子嘴醒

蝦殻味正

我係到我唔會容許佢地咁樣自出自入

邊到有王子

有堂要上呀
一陣要 7點先完

駁唔到

小妹都想G

小妹都想知x2

我今日全日都loop緊首無期
見上個po都有人po左

換第二首ok?

最尾做化都係睇你 但點都好過依家捱眼瞓溫嘅結果先

你地叫我呀

It's 3am in the morning and I don't know how to say goodbye~

想嘴請自貼

嗱

邊個贏緊呀

原來佢地玩打牌 我牌章咁屎都係不了

靜靜唔識都上去啦

講出我心聲

無野比失去你更辛苦難過
但係如果我離去會令你好過啲，咁你不妨直接講

多謝大家 蛋糕靚

竟然唔係元兇巴第一？

點解會覺得自己係公主？

Mean

mean到呢
比我係呢到FF下得唔得先

食元氣要等30幾張飛

正路啦 星期日

走了 有緣再見小狗

等你返回現實溫書咋（被拖走

問下啫 睇得多青瓜啲reply睇壞腦

上次等咗80張

女朋友太顧家都唔係好事
佢屋企一句話一句冇人睇舖就全日留係鋪頭
跟住之後就後悔點解嗰日唔出街 後悔冇去拍拖
都唔知可以點話佢好

用心良苦

好彩我唔係玻璃心

咁樣會等到好灰喎 我依家仲有15張

同埋佢一齊睇鋪當拍拖

放低就算啦 做得返朋友咪做 做唔返你都冇計
佢本身個態度都咁啦 冇意思

點解要話 咁冇人睇舖佢就要睇㗎啦

讓左間鋪俾我
你地去拍拖啦

個post慢到呢

睇完，又一套就算你幾唔想佢去做，但因為愛佢都會支持佢既戲

我都唔敢想像 如果放係我身上會點
不過其實都冇得揀

嫌棄你想再會被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配

唔好諗

返咗屋企食緊飯啦

拍戲啫
明既

同你拍一場一世嘅戲

戲都係假架喎

一世仲有得分真假？

唔知呢

有冇人知到底邊啲pt多後生做 ，做親都冇後生

咩戲啊

我做個啲pt都係無後生仔

Me before you

Uniqlo

巴打做緊乜? 之前返吉之島差唔多全部都係呀姐，仲要成日俾呀姐撚

咩都係假

有時啲野諗清楚決定咗就係做唔到

但聽聞好chur,狗也不屌 。黎緊啲00後完咗DSE搵pt就難好多

係 垃圾

上年6月去搵工，周圍都話唔請人

U記連00後都覺chur

U記有手有腳就請

一般啦 chur命

食飽 飽4了

其實又唔係得佢一個人可以睇
只係另一個唔會去睇鋪
或者可以早啲講到好

#
唉

想搵啲冇咁chur+多後生嘅工

@炒粉 我會飲埋你個份架啦

嚇死差啲搵唔到呢個po

太靜了

係靜咗啲 四粒鐘都係得六頁

靜靜好無啊你

Eat me

好好飲

咁啱啦，兩位集思廣益幫手諗吓我上面果個問題

最後一次講最後一次

靜下好呀

自己打邊爐先

U come

上水上水

搵Pt？

夠鐘訓覺 早抖

就來搞定了

係，想搵啲唔太chur同多後生嘅part time

9點

Yes 今日表演

咁早走咁早訓

就訓著

突然發現生活得返連登 淨係上到嚟先識笑
今日喺街撞到個老死 於是就邊行邊傾
本來都冇乜嘢 但我又突然間喊咗出嚟
佢畀咗張紙巾我就話有事走咗lu

一無所有 冇人冇物
以前有好多夢想好有熱誠
慢慢發覺已經唔在乎任何嘢 對生活冇曬要求

有時會遇到啲同自己情投意合 相處得舒服嘅人
但我知道 我對佢哋嘅重視程度遠遠大於佢哋對我嘅重視程度
我唔想同佢哋分開 不過生活迫人 得我單方面難離難捨改變唔到啲乜嘢
而且我知道自己係個唔值得人愛嘅人 可以做嘅就只有默默咁望住所有我愛嘅人離開我

有keep住見therapist 每個禮拜淨係得嗰50分鐘覺得呢個世界有人聽緊我講嘢 但講到底其實佢都只係可憐我同收咗我錢

我是甚麼
點解我仲生存緊

瞌埋眼就淨係會諗起自己後悔做過嘅嘢 講過嘅嘢
諗起自己冇能力輓留嘅人 諗起自己履行唔到嘅承諾

點解我仲未死

差少少吃雞

餐廳炒散算唔算chur
補習呢？

What do u mean ！

我呢咁

一齊搵 我搵緊sales

好 咁我收聲

等埋u

想part time多過炒散 ，Asso仔嘅我就廢事誤人子弟了

呢套好睇 睇完電影買左書睇

諗住做乜野sales，有冇好推薦

我鍾意做賣鞋sale

有湯飲咁正 邊個煲

手巴啦緊係

攰就去訓啦 今晚我會掛住你

@元兇@炒粉

裝睡的人叫不醒

做啲中間位既牌子既sale

盒茶葉好靚 聽日沖嚟飲下
不過我屋企人已經喉住

大家有冇愛但上手巴

試下擴闊下生活圈子 搵工 搵野做先
就咁睇好似你冇咩野做？

第一次見就愛上咗佢

我以前返餐廳有跟蛇頭
跟左一排就直接做個道pt
每星期自動報更比佢就ok

不過chur既 一日返12個鐘
但就好賺

讀緊書 乞食科
以前為興趣揀 而家嗰份熱情已經所剩無幾

我都想訓啦

「親愛的 愛上你 從那天起 甜蜜的很輕易」

一早冇哂
讀緊書我都唔知可以點
我讀書毒撚冇朋友 就算話玩咩活動都冇用
除非你逼到自己變啦

訓啦 今晚想試下早訓

越大 朋友越來越少
成日想搵人傾下 都唔敢拎起電話

呢度咪係好地方

拎起電話都係入依度

差唔多晚晚都 1100 瞓嘅表示

咪玩啦

訓到好呀

又做me

喺到講

其實還好
未睇電影都可以買書既
如果唔係我情願買碟

咁我都早啲訓

依加一齊訓好冇

好

早抖寶

飽死了 唔想食喎

🚬

Hi~

睇見都好味

你地個個都訓 我書都未溫完

訓唔著

諗緊中型brand

訓唔著就陪我溫書啦

今日可以早d瞓了

溫緊😭

？？

眼訓了 但只係溫左一半都無

靜到

做完assignment未

留左飯比你

Thx 返緊嚟食

係升降機大堂個狗碗到

今日辛苦晒手巴

食完飯？

我想快樂

未啊 但聽日midterm趕啲
仲未溫完

好攰 我決定係火車訓一陣 過半個鐘叫我

健太有冇眼鏡推介比小爾

返炒散見過個男仔兩三次，幾合我眼緣。唔知佢之前有冇留意我啦，但最後見個次我諗大家都知道互相有留意大家。
最後見個次大家同一時間放工行去地鐵站到同一個站落車但係都冇打過招呼，行路嗰陣唔知佢特登定點，本身大家都好似陌生人咁保持返前後距離，而佢好似特登追上我係正我隔離平排左幾秒，仲要唔止一次。
佢好似係怕羞仔，返工唔見佢有同其他人吹下水，我又係小毒毒，唔夠膽撩佢講嘢，仲要眼神接觸都冇。已經冇見佢成個幾月，都唔知之後見唔見到。其實都知冇機架啦，但係上黎呻下

有錢食煙無錢找數

你地終於都完場啦

笑 起你底

食飽好久了

去左阿

你做咩唔去

隔空叫你 ？

手巴 手巴 起身啦

教你一招 經過見到小食舖既 同佢講想食雞蛋仔 然後同佢分享一底

有得打邊爐

真訓一陣了 今晚仲要做野 覆埋呢round訓

訓啦早抖

咁可唔可以主動請女食

如果通頂溫 然後一midterm完即訓

約啦

你可以主動問女 叫佢請你食 你咁型

係咪認錯人

聽晚先考
不過聽日由8半一直上堂到5點

抖下啦手巴

拿唔好飲唔關我事

要啦要啦

超 佢啲數唔係你找就係我找既

你想要啲咩？

佢唔想改既話你等幾耐都無用

咁訓啦 聽日上堂溫

呢幾日傾到咁夜先訓 今晚試下1點前訓先

笑死 周圍收兵到處留情

訓了 半個鐘後再上水

真 夠買多幾條

試完咪知做唔到囉

狗乸

886 in going to sink

好貴。。。

唔尊重就唔找啦

快啲訓啦

咁要試過先知

元兇ching 9999

部隊鍋？

打完J

呀唔係.... 打完波返黎啦

飲份心意架嘛

幫我

？

你咁型大把人排隊幫你

你最型wo

好朋友個男朋友係外國番左黎
無人理我了
我又唔想阻住佢地難得既見面時間
獨自一人

heating the solid and testing the gaseous product with lime water

分到sodium carbonate 同calcium carbonate?

唔係same observable change?

打J 都要人幫?

WHAT THE

返家

乖啦自己黎

一直在家

GAY TEST FAILED

咁咪得

Chem唔記得 我個腦背唔到野
唔睇一排半年內冇哂
@handbro 99999

辛苦哂

wts都廢事搵佢 驚阻住佢地

唔洗搵

分手

Weak 繼續努力

呢度大把人理你

你地唔可以咁樣寵壞佢

你都辛苦晒 要幫手洗野

唔好咁易教人分手啦~~~

係既 真係得你地理我

Goodnight

遲早都分架啦 分手啦

笑死 你有尊重過啲兵

Night

攰就快啲訓啦

888

wooooo

咩意思啊 訓醒啦？

等人地決定, 唔好比個決定佢~

始終都寧教人打仔
莫教人分妻

一PAIR 人好多難關要過

唔攰 不過好似應承咗人早訓

9up is your frd

麻煩晒你就真

你可以出返去

下？

應承左邊個

觀望

我理你啦

女

訓醒了 行緊返屋
上黎吹水啦

wt 9up

喂喂喂！！

其實仲要再大清返個場

老母

靜靜 攬攬

麻煩你唔幫手執

等左你地好耐

夜啦訓啦

知錯了

唔係聽朝唔知醒

咁岩岩清完先玩boardgame嘛

依家清完未

咁聽老母話啊乖仔

佢地好mk

攬

依個唔洗講啦

孝順

夠你？

感動天

我地同你老母跌落海 你救邊個！講！

我係清泉

佢話佢唔識游水

9up可以晒到時間

你唔同我講野

唯有同你地9up

木人信

真！！！

Sodium carbonate個decomposing temperature好高個啵 高calcium carbonate好多

我毒 我怕羞

幫你講左你想講既野

咁你做第2mk

你係第一

知我毒撚不敢講野嗎？

惡

幾時

最多野講係你

元兇先係第一 你識唔識

但係唔係都出CO2

認錯人？

我有無好MK

你唔敢講 你確定 ？

認同

是但laa .你兩個爭

聽日先清
地下要再搞架啦

你班友夾埋屈毒

唔洗爭 佢實至名歸

你地做左啲咩 咁多野搞

同我話戒煙一樣咁好笑

對你唔住

可能d野食跌晒落地

依個真係笑左

辛苦了

係...但係出gas個rate完全唔同
難聽啲講 你用burner去燒 sodium carbonate根本近乎唔會出gas 好似係

漏口

thx

佢地先知

唔知你地

Me no bar no club bor ching

轉個話題問邊個絲靚d

Me also no bar no club lor ching

希古恩BB

270 磅, G 奶

你地都係

Ok both毒

來忘掉過去! 來淫亂派對! 齊共渡漫漫夜深抽個伴侶! 不相信染絕病! 不感覺到疲累! 用性欲去競爭! 軟掉拼命再催! 一雙雙豐乳裡!

背書咁熟就好

靜靜

笑左

google copy and paste

我

手絲

JED

佢開工有錢

line absorption spectrum 同line emissions spectrum 有乜分別？

你好大波

打個電話都有

你點知人地G奶

你都係

無分別 係實驗手法唔同

手絲, 細細粒容易食

咩細粒話

我aa

你大啲

真

大家唔好咁謙啦好唔好

270 都無G 奶, 我切

想渣我？

line emissions 係electrons fall excited state 出electromagnetic radiation 整Ｄ光線。咁absorption?

有幾大波

係咪可以揸

咪相信過程 吸收啲光線上excited state

嘩, 屌,咁撚快1230 既

u like

*相反

有無巴絲食過減肥產品可以分享?

WTF

@神廢

每日飲可樂

你唔會想知道......

你個柒頭

你盡左力架啦我知道

見過

樣衰都唔洗咁直接...

呢個真

豆漿 MIX 24味, 即飲

大家一齊柒啦

得我

再加熱浪得唔得

Hihi 我叫主主人 請多指教

食埋m記

柒我認第二無人認第一

但係過程係點？emissions 係粒子inelastic collision 去increase excited state 之後跌釋放光。咁absorption? 點molamola 吸塊野

我咪第一

眼訓到仆街
今晚又係時候早訓

早抖抖

幫我訓埋
我要趕paper

走開

請想起我 如綠草
當這地球沒有花

我幫你訓！

Here is a new challenger

型到

咁嫁

Inelastic collision只係其中一種升去excited state既方法 另一種方法係absorb啱frequency既light 啱frequency既意思係delta E=hv
的而且確係無啦啦吸 只要個光經過個atom就有一定機率吸

冇你份
完

無人比你做第一囉 sor

幫我訓埋
我要趕聽日開會啲野

好啊
好想快D 砌曬啦垃圾paper

今個SEM 好懶 咩都唔想做

good night
thanks for today hoho~

me too
FUCK

煎你兩巴

我幫大家訓！

不嬲

我都係 今個sem懶左好多

呢個名係藍巴定紅巴黎

快 好攰

你地返上黎啦

掛住你

多謝

溫多陣先訓
挨過左眼訓時段

大家好我今日終於脫離cd rom

we are here

好
我代哂你地訓

我見absorbption 同 emissions 都係用excited state electrons 噴去張嘢。點解相反顏色？

-,-

辛苦你 一個人訓咁多教

bear ching

學霸

我見absorbption 同 emissions 都係用excited state electrons 噴去張嘢。點解相反顏色？
bear ching

仲有點解dark line 係absorbed light wavelength?

Agger

你都charm 你識眼鏡

做咩

Why cant sleep

Emission spectrum個手法係 你係一間黑房 淨係得啲excited state atom向四方八面發光 你求其搵個位放個三錂鏡分光睇光譜
咁分出黎就係得亮線

Absorption spectrum個手法係 你係一間房 用白光直射去個三錂鏡到途中經過啲atom
咁分出黎就係成個亮既譜中間有暗線
成個譜亮係因為你係真係分緊個白光既光譜
暗線係因為有部分比atom absorp左

假架

幫埋我訓

我喱埋左係檯底自閉呀

早講嘛
過葵興陪你飲野

學跳舞 有福氣 手差點撲地
猶如自卑水銀瀉地

出番黎啦

係邊有得飲

唔得 食飽沖完涼好眼訓

明了
即係absorption 要吸佢emission 射出嚟方向嘅光先升level?

眼訓就去訓啦

我好想食risotto

我都想

學愛你 美不美

早D訓啦

未吹頭 坐左係到唔想郁

唔想番工

有得望無得食

你做咩走得咁急

我畢咗業了

天黑黑到地

早d訓啦

其實你已經是閑人
其實我討厭被憐憫

恭喜晒

其實我唔想

要absorp既條件係射過去既光係適當既energy level
唔理個光既來源係點 總之啱frequency就得

去左邊

係

下次落勁多芝士

唉
做一個失敗嘅人

thx hand ching bear ching 元兇ching

那一天你走進我的生命
謝謝你成為了我的幾分之幾
如果我又更完整一點
也是因為你

早抖

下次煮埋比我食啊唔該

朝着壞了的燈泡舞着別離

你哋年青真好

盧廣仲？

下你唔見吧檯後面全部都係酒咩

一入門口個黑櫃都有啲啤酒

係啊 日日loop

其實地球沒有你

你都未夠飽 !!!!!!!!!

難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起

你太早走了

站到虛脫便會飛

有得揀
我相信無人想返工

我本人其實陌生得可以記不起

其實我連咩原因都未聽清楚

其實我三日後生日

睇黎我都要去訓了ZZZZZZZZ

大家努力

生日快樂baby

星期六佢演唱會
希望撲到黃牛
但呢首我麻麻地鍾意
我鍾意聽嗰首星座愛情故事之巨蟹座可不可以繼續說愛

幾歲

黃牛食屎

發生左D野
情緒唔係幾stable
唔我理我

好9

冇問題

你估下啦

何必雙腳未夠伶俐

好聽呀

歌詞又到

幾分之幾

3日後一齊食生日蛋糕

30

不遠了

唔得 我要訓

何必怪責雙腳未夠伶俐

啲歌詞好岩近來的我

29

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深
認識一場 如雷雨一閃 就此沒有下文

你放心佢地大把人都畢左業

你宜家好啲未呀 ?
洗唔洗哥哥同你分擔下

Hb

預祝你生日快樂

心領

咁係到傾下計

okok, 記低左

海旁

不比你優美

上下水先 啱啱做完essay

其實我都勁眼訓

頭先搭地鐵又就答訓著

我仲未畢業 你地會唔會唔同我玩

我要聽盧廣仲呀
首首都識背

你唔會知我食左幾多薯仔

坐巴士訓著

佢無講

冇飲到個湯

我都未畢業架

提早既生日快樂

食多啲好呀
薯仔似你

靜靜好無

生日快樂

未吹頭

邊緣人上水

幫你吹

扮

me2

唔信你

夠鐘叫我起身 "你老一歲啦 屌"

Hi 我都啱啱上

依首

28

好叻

扮咩

邊緣人都唔係嘅路人

扮邊緣人

Hello

我唔年青
我只係一個補返張砂紙既老人家

呢位係咪絲打 好有愛

冇扮 真邊

你唔洗訓

yeahh thanks!

不開針了

頂你啦 仲係咁叫我食野

傻啦 我記得你好多嘢㗎

炒粉

我10後

12點準時叫你ok?
順便請講低幾碎

27

為何未能待我差到讓我去憎你

你又sad！又執著乜！

26

呢到不嬲都充滿濃濃的愛

靜靜好無？

攬攬先

全日冇覆過

佢地畢 我未

你無？

你想點？

唔好

依度連小妹全部都係絲打

我冇

快D追人

Come

出咗去玩？

25

用口吹

依個po都好有愛

下次到你煮

No la我巴打

係掛
唔知

佢應該係笑緊你

可以

你唔洗番工架咩

其實連登只有絲打無巴打

未訓住 岩岩吹完頭 等個頭乾多小小就訓啦

你呢 話訓左十世啦喎又係

冇喎^_^叫你唔好扮路人

thanks

冇

52

扮咪，你係炒粉絲

42

冇扮
頭先都係得手巴覆我

咁你食屎

粉絲 叫我？

唔洗

咩料

JM9

幾多

有

咁你預成晚啦

抱巴 依度應該得我地兩個係毒撚
小朋友真係唔好上連登 俾壞人呃

利申小朋友

no

開估未

我唔介意

GOOD TRY

訓唔著呀

how much

不了 我驚食死你地 為你地好

黑暗料理?

咩事又

衰仔唔聽老母話 打屁屁先

3歲

抱緊 我地都愛你 乖啦唔好呷醋

幼齒

老母訓咗啦

咁快3字頭
小妹得2個月咋

係囉 得我哋兩個係毒撚
好彩冇出去啲聚啫
如果唔係出到去都係坐埋一二邊

四月四生日表示呵呵

屌你

你笑9我

唔理

我要食意粉 / 甜品

走啦你

咁你可以唔洗早咁訓啦

等你依句

乖仔
夜啦！！快D訓啦！！！

下次你自己都出咗去玩就唔好執著住啦！
返到去先再唔開心

難道係學生哥(妹)

me表示2月30生日哈哈

你地好啦喎 愈講愈細
我仲係老母個肚未出世

你都唔介意就得

點解 聽日唔洗早起？

幾時有呷醋？

真 幾時返嚟陪毒

難聽先咁嗌嚟玩我啫

冇執著

收到

仲黑暗過黑暗料理

一食完番唔到轉頭

入醫院

有人覆 頂多都是同我一樣的邊緣人

okok, 快d縮番落你老母個肚先啦，唔好出黎ok

55 叫你靜

幾時笑9你

此地無銀

溫緊midterm既辣殺

難得有人叫我早訓

屌訓唔撚到點早呀

捱到這傷口激發士氣

笑我毒

今個星期返嚟
搏黃牛飛一個人去睇盧廣仲毒撚演唱會

笑死人 冇執著又唔開針

我4月19

我未畢架

驚你食完番唔到轉頭

太好食

頭先冇
依家有

咁你係老豆定老母

已經升lv咗做路人

依家

訓唔到就唔好難為自己啦

無笑你呀
我毒過你

都係唔好走

我成日都自己一個人

食完人生無憾

夜啦！快d去訓覺！

你係笑我7

壬我仲等緊我老豆出世 有排等

你會唔捨得

唔了
唉

我都想回歸讀書時代仲可以識下囡囡

元凶今日有出啵

邊緣衰啲定路人

左腳卻高舉到白髮齊眉

再講落去 宇宙萬物都未出現

要 要早起就訓到係咩玩法

見我今日去得咁灑脫就知我捨得

你去吃女

同你講野 你一句關你咩事

唔講啦

其實應該係路人

白羊聯盟

我係你條尾

做咩ar

我都早起番八半

閱

仲咳緊就唔好學人唔瞓啦

走啦三十歲

因為我柒過你

頭先一個人剪頭髮

為何未能待我好到沒法捨得你

白羊

演唱會咁多人都敢去

玩what ar

你問我諗咩

咁我下次以路人留名先

差唔多
但路人冇人理

兩個問題黎

連住左姐

咁放低電話啦

我次次都一個人剪頭髮
約左星期三去剪個陰
我幾聽大家話

唔了唔訓了
頹廢之王

扮 你一上水我都同你say hi嘅

駁唔到

可能你扮灑脫呢

剪撚咗去先

me矛ar, me太毒矛出

我陪你剪

頑固的車軚追了萬里

hand ching/熊ching/元兇ching

PLAYYYYY

咁星期三陪我剪

先發現一早洩光氣

係床碌咗3個鐘了

onj繼續屈

做咩成日叫我靜姐

NO啦

冇計啦
毒撚到一個地步係無懼所有事都一個人做

我邊有咁好戲啊 扮唔到 真灑脫^_^

我都係ar

靚姨

太嘈

你話諗野嘛

等攰到瞓囉台主

想學你

乜剪頭髮唔係不嬲都一個人架咩

靜姨先岩

no me2

諗緊你

一陣一個人去食宵夜

未試過同人一齊剪

學我做兵

正常應該係
我慣左一個人生活

要過大海喎

木台主

兩個師父剪一個柒頭

咁點阿 成日咁夜訓緊係適應唔到

我唔想做

有靚靜陪

靜靜姐

唔好喊

炒粉都係？

學愛你 美不美？

搵人同你去啦

好耐冇試過咁早撻係張床 好爽

未去過馬交

我收皮

Me2

訓啦

諗到都爽 啱先返到

但我唔信星座

你食屎啦

高攀唔起

咁你學me做咩

生日禮物呀 !

夜晚既呢到 節奏好快 我呢啲老人家跟唔上添

我今日生日
I mean 25號

炒粉手巴個堆嘈過我

學你PLAYYYY

中學就可能會

炒粉生日快樂

冇朋友
嗰啲係過客嚟 唔係朋友

No收 等你得閒同我打邊爐咋

中學都未試過

佢地夜生活精彩，me受不了

Wohooo
我9歲喇

關我咩事

係呢到搵個人陪你去囉

未洗衫
但又唔想執房住

學我俾人play

咁係因為另一個師父剪緊你個頭

諗緊你緊係關

九歲可以做啲咩

手巴大佬

我可以做導遊

中學都未試過 屌 我真毒撚

比人PLAY的價值都木

我呢啲乖女無夜生活

乜嘢叫Bohr orbit?
h/2pie mvr=L 點出ga

唔係centripetal force= electrostatic force

以後早訓大家就見我唔到

小熊做咩

考TSA

要咩 我考慮下

靜姑姑

講咗幾年都未成功去

洗唔洗幫你免費補習

不要再說了

不了 毒撚內向

餓了 能吃你嗎

以前中學全級去 dklm去行山

元兇囉

me太毒矛人同我玩

幾時都得閒

木嘈啦你

我都係
我地自己圍圈圈啦

Y

免費實ok㗎喎

太多過客 留不住

唔關架啦

dllm

下
點解

等me plan plan就約u先

早小小上囉

我想針了

朝著壞了的燈泡舞著別離

叔叔

多約要plan

曰日執架咩

點解

回一個
追兩三頁
傻的嗎

慢慢

太慢了你

帶我飲奶茶

生日快樂呀

早就注定咗係過客

扮！

慢

元兇係巴打

唔想知啦喎

hand ching also jed

痴線 呢個真
真係冇同過人剪頭髮
朋友一隻手數完

係度
真叔叔

咁搵巴打同你睇

矛me份

馬交唔係出名奶茶喎

依家係串緊你

下次啦下次黎囉

Wohooo

無乜人理我 咁我潛一潛先

積咗幾日 懶 頹

怪叔叔就怪叔叔啦扮

打擾哂 淨係呻下
星期二要見工好擔心
戶口得返200再冇工做唔知點算
聽中介講second in都多人
佢淨係採用兩個人咋

我想知WOOOOOOO

成日

白痴！我要溫TSA啊

me

老啦嘛
靚姨姨

依度啲人見光死架

日頭都無人

咩都得啦

踢爆左你了

驚?

都係自己睇算

番下d炒散頂住先啦

木有

明知係過客 明知會完

我幫你補 BIO
免費

潛陣先 一陣上黎睇下你地訓未

個個都型到核爆

早

我又潛先

矛人show 小妹

姐毒撚係假

唔得 我最怕簡禮物

j her ching

比你發現左

唔俾，掉低me矛人理

但依份工同我之前做既一樣
如果咁都唔得 恐怕我都冇咩公司會請

所以乜都唔使咁期待
等佢自己完咗就算

毒撚都真⋯都冇朋友

你出名吖嘛

好快番

小妹理u

一陣潛 橫掂我都矛人理既

點會 覆唔哂咋

WOOOOOO

燒撚哂去 爽

你岩岩一上黎有無認錯人

都話你地太快 我跟不上腳步

冇人識嘅毒撚

Haaa

quick next post la

搵多幾份好喎認真

Sigh...

燒埋自己

咩叫唔得先，能力唔得定唔請ar?